食住個勢, 說得/策反班黑警

林正財︰政府無把金鐘衝突定性為暴亂

又一單警隊秒變Condom
教會弟兄, 教協弟兄係時候說得/策反班黑警
權力歸於人民!!

PUSH

Push

推